[純發洩] 做仔女既一定要孝順父母?

借人AC叫下春，如果開錯台既話係到講聲唔好意思

有句說話叫百善孝為先，何為孝？
不分好與壞，即使要你做狗，都要永遠順從父母既說話？

我有個仆街老母，佢係個種重男輕女既撚樣
係佢眼中生女=浪費時間金錢
點解？可能因為女養大就嫁出去，感覺好似幫人養女咁，而且做女人搵又唔多又唔捱得，係佢眼中生女不如落左佢
而好不幸地，老母生少左條J比我。
由細到大，所有好野都先比哂阿哥，剩返既就留比佢自己，我就乜都冇
細個食飯，我餐餐得半碗白飯同幾舊白烚豬肉，佢地就大魚大肉，想夾一舊黎送飯都比人打到仆街
買衫又係冇我份，買新衫比阿哥著，阿哥啲舊衫爛衫全部塞哂比我
阿哥想要既玩具，模型都任買。我？就連一個只值2蚊既鎖匙扣都唔捨得買比我
平日阿哥做錯事罵2句就算，我做錯事一定會拎籐條打到我瘀哂先收手
試過因為食飯前唔記得去洗手都比佢打到仆街，重要罰我唔比我食飯，我重好記得個日我餓到差啲暈低
就算我冇做錯事，只要阿哥講一句: 唔關我事架，係佢(指住我) 提議咁做架
完全無去了解清楚既情況下我比人屈完再比人打獲金
比人屈我做錯事都事小，個仆街老母可以因為打麻雀輸錢既關係搵我出氣發洩

以前讀小學，我同我哥同一間，啲老師都知我地係兩兄妹
有次條仆街仔好似不滿比老師罰留堂所以打爛左個玻璃窗
我第2日一返到學校就冇啦啦比人的左去見訓導，係到屌我有個咁既阿哥我一定都唔方係好人
為免我日後會好似阿哥咁惹事先記我一個大個，再罰我日日留堂抄三字經
當然，佢地有打電話要見家長啦，個仆街老母一聽到我個名就以為係我惹事
先接我返屋企再打鳩我，我一路捱打一路解釋唔關我事，但佢都好似發哂癲咁，好似要打到我斷手斷腳先心息

上到中學，因為一次既學校講座先發現自己已經有抑鬱症
個人變得好怕多人既地方，唔敢同人有接觸，會無任何原因底下冇啦啦係條街到喊，甚至自殺
而為人老母既佢，明明知道我有唔妥重繼續視而不見，繼續同啲八婆師奶講人是非，打麻雀
去到十六歲個年開始自暴自棄，唔肯食野食藥只飲酒，終於有日搞到自己胃出血暈低
微微張開雙眼隱約聽到醫生話要即刻輸血，個刻我大概知道我應該已經瞓左係手術床上
個刻已經完全失去生存意志，一心諗住今次閉上眼我應該就可以直上天堂

但我無諗過，我再次張開雙眼之時，我發現我根本無離開到
我平靜地坐係床上，問自己係咪真係要放棄自己既生命？
自己既意志想離開但似乎身體正在抗議緊，呢次既教訓令我重新振作

最後只想講雖然你係生我出黎既人，但唔係因為一句你係我老母就可以任你為所欲為
我有血有肉有感情，並唔係一個機械人，我都會痛都會喊
以前好多人屌我一啲都唔乖唔孝順，話老母咁辛苦養大你你重走去激佢
我又想問下
一個心情唔好就隨便打你
從來無比過飽飯你食
從來無關心過，鼓勵你
一直都將你當係連狗都不如既老母
你，真係重會去孝順，尊敬佢嗎？

從來都覺得尊重係贏返黎
唔應該係因為身份而獲得
Btw絲打加油

絲打依家幾歲？有能力嘅就好快d搬走

咁你覺得點先可以係父母身上贏到尊重返黎?

你冇錯

就快23啦
依加努力儲緊錢，希望快啲結婚去創造屬於我既家人

老竇老母既野 從來都係你尊重我我尊重你嘅啫
你老竇老母咁撚樣 搬出去住啦

記住唔好簽衰仔紙 有事分鳩佢身家

由出世到依加都無比佢尊重過

我邊有可能分到
佢咁重男輕女乜柒都留比阿哥啦

哈 你講 口臭啲講都係咁話 大家利是有人唔小心撞車走晒嘅話

口德-10

政府愚民 父母愚子

分唔分到身家其實無咩所謂
依加唯一既希望就係同男友結婚搬出去重新生活

#1美極手洗橙色褲 • 2017-11-26
我條丁沖完涼都一陣腥味，有無人知點解?

因為樓豬老母虐待樓豬 所以生多咗條丁出嚟

班廢老咁鳩蠢 有留遺囑先算啦

多左條j但又無我份 唉

遺咩囑阿 佢哪有錢
岩岩先屌我唔比錢佢交水費

衰妹冇用 係都留多條丁俾你大佬用啦 今次me撐你老豆老母喎

你比條j我咪有用囉
係都要收埋留黎煲湯用

屌連登真係變左精神病院咁

假膠

我都好希望我打個段“故事”係假

同你同年, 絲打加油

多謝 一齊加油！

天下無不是的父母係老一輩講既

點解？因為佢地係既得利益者囉

我唔信姦左自已個女既獸父都無不是

生得醜樣姐 關女人咩事
知你生得醜樣 嫁唔出 唔想蝕比你

你老母一定傻撚左
依家啲女值錢到
後悔老母生多條j俾我

考順父母

家庭關係和平的人永遠都唔會明白，家庭不幸的人是如何地痛苦。

往往只會說：此中也是一家人
沒有比家人更親更重要
沒有父母不愛自己的仔女

等等等等

唔該幸福家庭的人，請你地放過我地呢D帶著家庭缺陷成長的人。你擁有幸福是你的事，不要把我們說成是在拒絕幸福。我肯定，我地從來都渴望那一點溫暖，即使是你手中的十分之一！

可惜，緣份不是必然，即使大家有著血緣關係。對我們這些人來說，由每天都等待著的愛，直到認清事實的絕望而選擇放下，這一段路是很漫長的。

呢句說話真係重難聽過粗口
往往都當正自己耶穌咁打救緊自己仔女
事實係你唔止係打鳩緊我，你重想催毀我既人生阿！！！

你呃人
隔離post又話內在美先係最重要

你所講既值錢都要有先天既條件

點樣證明你係借ac同時係絲？最少都連登ID+證明影相啦

啲長輩成日話兩母女邊有隔夜仇架
你媽係咁憎你既話重點會咁辛苦養大你阿

屌你啦，就係成日用一句我係你老母做免死金牌，鍾意點打點罵都覺得無問題
我又何尚唔想要一個充滿溫暖既家
我都想有個好老母比我孝順

叫個春都要比証明

你照下鏡，睇下你所謂“借”返嚟嘅ac開過乜po啦好唔好

開過咩post與我無關
覺得係假膠就睇完直接按上一頁就得

只要老豆老母唔係拎錢去黃賭毒，就點都要準時俾夠家用 寧做愚孝

正正常常點都有人要啦
先天不足都可以後天姐

最驚既係比呢句說話束縛一生，

雖然唔好，心生怨恨 最後佢地就黎死你又去唔去照顧佢地？
人之將死其言也善 然後同你道歉 講一句我有當過你係親生女，之後令到個人更矛盾 最後比唔到父慈子孝個種家座既照顧 佢地走左之後會唔會自責？

個人經歷 真係好矛盾，個種矛盾來自自己既心善 道德束縛
幸福家庭既人真係唔會明，真係出少兩聲當幫忙

窮人唔好生仔

我都無父母緣
我成日講 你有權揀生唔生 小朋友無權揀出唔出世

你地都仲有得同父母怨係無得選擇出唔出世
我係係個肚道就拎左去賣比生唔出既養父母 無血緣連呢樣野都無得怨

我就係件貨 同街邊賣既倉鼠無分別

你第時做老母就知架啦

養大同"吽"大都唔識分,死垃圾思維廢老

係呀,每個人可以去到2018年既年青人(包括街童, 飛仔),中年人可以健在, 係因為佢老豆老母含辛如苦咁養大佢呀

要知到咩野, 重男輕女, 生個女當佢垃圾
家庭幸福既真係出少句聲好過啦

大家年紀差唔多估唔到你經歷左咁多野咁多嘢，加油

至少佢地會想要你

話我賤過隻倉鼠既係我養母

某程度送上黎講 好事黎既
無野需要留戀
本來唔擁有 好過偶斷絲連

其實佢地已經走曬，我都30幾了
就因為唔係親生而係養 食啖飯都叫有恩，親生會更加差唔係就唔駛賣走我

好矛盾 最後我又做唔到正常人家庭子女咁照顧
但係個啖飯又會叫我唔做唔得 過左去都仲會諗自己係咪應該做好D 如果係親生反而唔會覺得有啖飯食就等於有恩

而家同男友一齊住 所以我諗樓主絲打都有日會好轉既